修咸頓延遲發放薪金 成英超首例

【Now新聞台】英超聯的修咸頓成為第一支延遲發放薪金的英超球會。

修咸頓於官方網站發聲明，由今個月開始連續三個月延遲發放部分薪金，以應付疫情帶來的經濟危機，會方向球員保證，絕對不會拖欠薪金，預計七月就會回復正常，陣中全數一隊球員、教練，以及管理層已經同意相關安排。

英超賽會於早前跟20支球隊代表開會之後，建議球員未來一年減薪三成，協助度過疫情危機，但未能跟球員工會達成共識，部分球會申請英國的疫情補助，支付球員部分薪金，亦惹來批評。

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

中資

抵啦 今季廢到乜咁

賣雲迪克果筆錢呢？

部份球會? 又針對?

唔好開名

NOW黑記 擺能明影射我地皇者利係"其他國家"之流啦

部分？唔係得英超冠軍(未夠分)要補助咩？

賣比中資就係咁
下隊到拖肥

善舉都俾人屌